因航變廉價on99 預先揀位變要收費

「預選座位」將為您帶來不一樣的飛行體驗。即使選乘我們*的經濟客艙，您亦可以確保能夠與朋友或家人同坐，或預留您的首選座位，而無需等待至辦理登機手續時才選擇座位。

選乘較高票價經濟客艙的乘客，馬可孛羅會銀卡及以上之會員或「寰宇一家」紅寶石及以上之會員可免費提前預選一般座位。

我們現將「預選座位」服務函蓋至Economy Super Saver、Economy Save及fanfares機票，並將成為收費服務。

買貴飛咪有得免費㨂位
即係要你俾多D錢 唔係點填期油筆數

無錢就唔好搭因航

利申：窮鬼 好耐無搭過因航

本身已經貴過人一大截，而家仲要巧立名目咁收費，遲早聽執笠

咁同廉航加飛機餐加飲有咩分別 機上娛我有ipad mbp switch 根本唔撚需要佢

呢樣真
魚翅的價錢粉絲的質素

窮就咪搭啦

之前搭袋鼠揀位都要 surcharge, 仲以為呢個係業界嘅 norm

咁咪變左hx咁撚樣

Q class一直都無得揀位嫁啦，提早揀位不嬲得high tier member/flexi fare先有，而加比你加錢揀位唔係仲好左咩，而且discounted fare唔包揀位不嬲都係業界標準
成班坐開LCC嘅一見因航就要屌

自降身價，洗咩搭你

如果兩個人一齊飛通常佢都會編埋一齊坐架啦, 除非係要揀D特別既位先要預先揀定姐, 真係完全無擔心過

HX唔係不嬲訂個陣有得揀咩

真係麻撚煩，分返頭等、商務、經濟3個tier 算啦

收咪收囉,駛鬼坐你呀
PS: 窮鬼坐過FSC: 日航/全日空/達美
廉價: 快運/peach/香草

不嬲平飛都係check-in先揀，大部分航空公司都係咁。
廉航係揀都冇得揀。

宜家係俾cheap飛/特價飛都有得揀位喎

依家係平飛由冇得揀變有得揀 咁都有得屌？

一向平飛都係起飛前48小時擇位

最怕佢開呢個頭，其他普通航空公司跟曬佢咁

依家變左有得加錢揀位仲好

香港D sales director marketing head 日日個腦就諗埋呢D 橋

玩死一間公司之後 就轉去第間公司再玩過

遲下餐飲收費，係咪都係業界標準？

因航幾變廉航？

買class Q class O 揀乜撚野位阿想